打開民意戰嘅手足入一入黎

其實諗諗下有冇得搞下一個活動 係光顧返因為受示威活動影響嘅舖頭 純粹可能每個星期六或者日去受影響嘅區消費 食野買野有好 （當然都係唔幫襯奶共嘅舖頭）
最緊要係有Gear嘅照帶 係話比佢地知我地示威唔係真係有心想搞到佢地 係真係政府迫我地咁
我諗每個區有一千人每星期一日去一區都可以幫到d商户 希望繼續贏下民意

加上呢個活動難度唔高 都係叫大家去嗰到食野買野 好多手足雖然出唔到力 但係可以出錢

各有各做 兄弟爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

*又

推